全港88%地方中過催淚彈

想問下 仲有咩地方未放？
山頂 西貢 機場 東涌 赤柱？

九龍站

離島(東涌唔計）

堅尼地，西半山，何文田等

荔景，永遠都冇可能放到

油塘

南港島線個4個站

慈雲山

粉嶺

跑馬地

東涌破左處好耐

聯和墟

結界黎 有核彈都炸唔到
另一個空間黎

奧運

東涌一早放左

東涌放左啦

柴灣 赤柱 和合石

錦田

利申 住錦田

流浮山

奧運一定要搞 屌你老母入面D 360同中銀完全無事
反而大角咀爆哂